簡單打機youtube list $6500 求品評

如題 可以比多少少錢如果有任何野可以upgrade，主要係要match個細機箱 主要都係打LOL Fall Guys Youtube睇片 追求可以multitask到 開模擬器玩game 順暢

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

2 x SilverStone Sugo Series SG13Q Plastic front panel Mini-ITX — Black
價錢：$730

1 x GELID Tranquillo 12CM CPU Heatsink Rev.4 wAM4
價錢：$260

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,716

你減番個機箱上 3600 啦 3300x 應該好難搵

差多幾舊水，唔上埋3600？

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,726

加少少系列

你買到 3300x 咪買囉
佢減番多咗個箱個 350 都真係加 2舊水
2舊水 vs 唔知等到幾時

淨打機我會出10400f + 2060

唔明點解要出3300x 唔出3600/10400f

新手一問 3600係咪好好多？ 顯卡方面係咪差唔多價錢已經冇得升

2個機箱

顯....

雙幾箱係咩玩法，一個itx唔夠裝？

用sg13但你買塔散

禁錯 sorry 巴打

散熱用唔到？ 純碎新手唔識 求意見 最緊要係可以同時youtube LOL 模擬器唔lag

應該係話你打機開discord開住chrome的話建議3600唔好3300x

再加埋模擬器好食cpu 建議3600

sg13要用AIO
風冷淨係用到下吹式

追求可以multitask

咁仲唔係3600？？？

唔會特別打咩大作 多數會開chrome LOL 模擬器玩

唔打大作省番張display card
用4750g b550 itx 16gb x2 ddr4 3200
好過放錢落display card

你有冇睇過你隻ITX箱入唔入到呢隻牛？

500W牛邊夠推
最少都550啦 ，600就穩陣啲

其實500w夠
不過550同500只係差小小錢
如我會直上550w

如果無4650G 可以加錢上4750G 由6C12T 變8C16T
中央處理器
► AMD Ryzen 5 PRO 4650G 6核12線程 Tray (不含風扇)
$1,800

主機板
► ASRock 華擎 B550M-ITX/ac ITX 主機板
$1,080

RAM (記憶體)
► 2 × Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 16GB (1x16GB) (Black Heatsink)
$499 ×2 = $998

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

風冷散熱器
► CRYORIG C7 LOW PROFILE 風冷散熱器
$315

機箱
► SilverStone SG13Q
$410

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,111

擷取自飛馬電腦